老豆頭先打電話畀我讚我叻仔, 差啲同佢嘈交

我老豆乜都唔識, 唔想佢啲錢輸QE, 唯有咁幫佢

已經將佢一半嘅錢平均買 700, 9988, AMZN, GOOGL 萬里長 hold

佢好驚死唔撚想㗎, 最後畀我講掂咗

----------------------

讚完我之後佢話想賣咗啲股票食咗先講, 我話係要嚟對抗印銀紙架, 唔係炒出炒入㗎, 你唔好搞咁多嘢啦

佢繼續依依哦哦, 我冇鬼理佢話要做嘢收佢線!

吉蛇

老豆錫晒你

賣GOOG 買MSFT NVDA

"係要嚟對抗印銀紙架, 唔係炒出炒入㗎"

買定5球nv等退休

nv?

nvidia

以前講咗幾次喇, 畀我喝住佢先冇做錯嘢

Coco哥，除左幫老豆，你有冇幫女女Margaret買定堆股票將來讀書同買樓

Hold唔得耐啦，遲早跌返落去

"萬里長 hold"

咪啱啱出左片買tsla

Coco哥好錫 Margaret

又扮coco哥

想睇coco哥老婆，幾時會出鏡

NVDA

你老竇冇信念

樓豬有冇持有tsla

吉巴 sq走左？？